好多人失業 vs 好多人移民

究竟邊個都市傳聞真啲？

好多人失業
好多人移民

失業，暫時淨係識做空姐嗰幾個自己辭職唔做
移民，識嘅有2個，已辭職準備下年走。朋友嘅朋友就聽講有幾個。
所以我投好多人移民一票

why not both
一班人失業然後索性移民

呢個都好有可能
如果中高層嗰啲可能索性去外國退休算

both

英國都好多人失業，間間大鋪唔係執都炒幾千人，條high street都吉咗幾間
但連登仔話英國好需要香港人嘅勞動力
我信連登仔多D

即係移民多啲？

失業又移民即係冇失業囉

兩個都流

身邊識得失業既人係零
會移民既人就幾個

身邊有兩家人今個月飛加拿大。

我都係

可能我唔識人做 零售 飲食 航空行業

係移民就好襯第一水

去到r人福利 加大左人地個失業率 好快就神憎鬼厭

Both 除非毒撚無朋友

失業如果要我轉行重新黎過既，我會選擇走難，反正都重新黎過點解唔去第到？

我識嗰啲已經搵到工應該唔使r福利

唔好傻 你都係搶本土人份工

過黎打工自力更生呢d戇鳩野係得香港人先咁諗 搞到成街都係譚仔鄉音廣東話都沒落

呢個真, 有啲中產失業索性移民

on9
BNO邊有福利
即使搵到工，都可以R福利
你一定搞錯咗D野

福利都冇咁快有啦

你都戇鳩嘅本身嗰份工真係有東歐人做㗎啦，宜家只不過變咗香港人做咋嘛

咪係囉你自己都識講

本身可以請多個本土人 點解要請條ching chong

D鬼佬就係咁諗 唔係歧視 人地就係咁保護自己資源同權益

係咪又叫人唔好移民呀？

東歐人唔係本地人嚟㗎喎

真係好多人移民